做唔到grad E做學徒慢慢升有冇得諗

Grad E 多數收皮
想做emsd/mtr學徒慢慢升上去
有冇過來人

想由學徒升上engineer?

有冇機

之前聽啲巴打講 唔會比你由技工學徒升上去...
因為已經擺左啲資源去將你由零培訓到熟手
需要好多時間
如果你走左又要搵返個黎你頂你個位
佢地會直接請啲ge/e 級
不過都有一兩個人會做到

好似係....

咁學徒通常會升到咩位

唔係會要你半工讀個HD > DEGREE (IDMT電俾錢)
然後滿師加有學位 前途一遍天咩

咁辛苦讀個degree 走去做學徒 為乜

Degree除左考grad E
根本冇乜用
想入大機構/政府做唔到grad E就係學徒

岩啊 入到client 做學徒/TO
好過係consultant 捱生捱死

有冇做緊既巴打分享下

Degree?

YES
不過grad E冇我份架啦

點會咩科？

做唔到GRAD E做AE囉, 做幾年轉去做TO都OK呀

咁撚易 佢做左grad e啦

考唔到to，做ae都可以升上去既，總好過做學徒呀

可唔可以分享下學徒有乜唔好
我見佢都有得升 同埋自己友好似易過街外人考入去